The Ex-Wife (115)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-109

110:I can't believe he's gone (110)

111:破舊立新 (111)

112:Not a single frame was shot in Africa (112)

113:THE FIRST 10 YEARS (113)

114:Here's to 10 more (114)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

恭喜Sam Rockwell奪得奧斯卡最佳男配角

Justin Hammer

新post記住正皮

LM

有冇人想Felicity Jones加入MCU
雖然做過罪大個ASM2

Rogue one

留名

個post有人share誰不重要
早幾個月小圈子先同d台仔一齊笑佢腦補撚

做唔成ASM的貓女
做mcu的貓女

真係好正

jyn

JYN真係好正 為左佢睇INFERNO

Justin Hammer唔經唔覺都坐左十年監

加埋佢入wish list先

喺監獄玩左8年屎忽

繼續

Hasbro有個核彈式玩具劇透
已中

屌唔駛早2個月唔上網掛

我都中左

希望d劇透只係冰山一角

唔撚係掛
我龜係呢到唔出去了

中咗+1 ig有人貼咗出嚟

屌咁恐怖
玩具劇透呢啲好難避
ig fb twitter肯定有圖

睇黎係大殺害力劇透個個都

唔好貼呀大佬

不上了

BP真係好型

個劇透係Hulkbuster?

其實都可以估到 我覺得唔算太劇透

睇完崔那已經開始估到有

第二日啲人已經係咁估

唔係講左好耐咩
Lego都有

係hulkbuster 但之前lego入面嗰嗰好似係bruce 但今次入面係hulk
我自己就覺得都算劇透

求下你地唔好係到講

我都係估會咁樣

Trailer入面落地個動作都幾明顯

仆街我好似知知地個劇透關於邊個
但又唔太sure啲details
都係唔估了 費事劇透自己

未睇圖，唔敢估

唔算透啦
大把巴打一早估到

話口未完，岩岩係ig俾人爆咗

好多藍字

呢到有LEGO玩家

黑豹17天北美票房破5億美元！
已經超過復仇者聯盟2：奧創紀元4.59億美元！
僅次於復仇者聯盟6.23億美元！

All time 10

全世界就黎過9億啦
睇個勢應該可以追貼ca3

IW 會唔會10億

本土有d難
Star Wars 7先九億幾

好誇張

wakanda forever

應該會超過
而且北美票房可能衝緊 Avengers
AVG 用23先破5億美元！

IW宣傳期開始既話
BP票房可能會有加乘

iw 一定破史上最高票房紀錄

正常，佢一次過宣傳十週年三套
今年應該連antman都爆

希望全球有二十億

有啲擔心Antman
好似無咩討論度
大家只係關注BP IW

放心都得啦
marvel既名 票房都值8億
再下套係avg4 攞黎做宣傳一antman一定收得

難d 阿凡達太屈機

Antman2應該好重要
涉及平行時空概念
會影響AVG4既劇情發展
但吸唔吸引到人睇又係另一回事

Antman2時間係IW前
可能係IW出場時隊長屌佢做咩咁撚遲
之後佢話sorry我有d野搞
之後宣傳時就話antman2時佢有咩野搞

仲諗緊iw個陣wasp會去左邊

只有 James Cameron 先可以打破自己紀錄

窮撚玩lego
有錢撚玩ht

窮撚乜都冇得玩

定有無可能antman 2 好似1咁做一做間場位俾大家抖下

唔會啦，2重點應該係介紹wasp,又係為將來鋪路
話唔定真係整隊全女班

我覺得BP都食左唔少IW既間接宣傳

好多人都以為BP會講LAST STONE同埋會有少少接CW再接去IW而入場睇

WASP整返個長髮LOOK先啦

有冇人覺得應該捉肥拖羅黎拍Namor

窮撚連lego都玩唔起

呢個真
點知同iw幾乎零關連

肥拖羅拍乜都ok

abe spinoff 2.0

見到bucky就遇左 諗住最尾可以見一見Thanos同black order

CRIMSON PEAK

咁我又冇咁大諗頭
智3都見左佢地隻船啦
諗住喵會提下粒石咋

呢套濕鳩野 得個靚字
女主 路人醫生
浪費哂jessica

佢拍怪獸都會幾好J
devil dinosaur之類嘅嘢maybe???

當初以為soul stone喺zuri度
因為佢好似係長老之類嘅人 結果套戲提都冇提過粒石

第一次入mcu小圈子post留言, 之前有睇下你地d post, 見巴打少講xmen/f4,想問你地對x-men/f4 係mcu發展少少睇法
1. 你地覺得x-men/f4 fox old cast 邊個值得嚟mcu? (好似michael b jordan)
2. 你地mcu x-men/f4 fan cast? (唔明fox唔cast Saoirse Ronan cast Sophie Turner )

ps: mcu 電影唔算熟, tv只睇netflix (eg. daredevil, jj, punisher), 反而鍾意睇x-men多d (eg. first class , logan , legion ), 好期待x-men同f4 mcu會點拍

Professor同磁力王都保留得過嘅
見過外國fans有提議過搵Ralph Fiennes同Gary Oldman做新版
我覺得不錯喎

千祈唔好搵返hugh jackman回歸

諗起黑豹第一輪票房預測，業內預測首週末北美票房收9000萬美元

到底mcu會cast後生版定中/老年版

我自己想老年
咁先可以同班mcu元老平起平坐

Illuminati
但到時應該冇rdj

個feel似喎
佛地魔+天狼星

後生我會揀Ben Whishaw+Oscar Isaac

apocalypse

Xmen版Thanos比fox魔改到

柒到爆, 一啲霸氣都無
所以bryan singer唔再接手拍xmen一啲都唔使恨

其實本身老版同後生版都cast得好好
麥可同法鯊
可惜俾fox拍爛左

unpopular opinion:
其實唔太想xmen f4入mcu
fox自己仲拍緊 黎緊一兩年仲出新戲
一係reboot 但太快 啲人未必接受到
一係合併 仲大鑊 收埋堆垃圾入黎(eg三傻)
不如話佢地平行世界算 由得佢地自己玩
得閒就搵dp過黎玩下

不要再說了
D人仲係咁讚DOFP

輝神好似話唔急加xmen入嚟

究竟個腦要幾ON9先可以諗到比人偷能力就會甩頭髮呢條橋

我估就算入都係係2022之後
So called phase 5

真心唔明呢套野有乜好吹奏
成套戲圍住princess raven轉
係喇 知jlaw攞左影后要俾重戲份佢喇
吹奏bryan singer更加係匪夷所思

我都get唔到dofp有咩咁好睇
又話咩見返啲元老xmen好感動又咩咁, 真心唔覺
由佢day 1玩黑suit開始, 已經好難投入佢係漫畫人物
嗰個年代興呢啲style都係咁話
遑論要投入感情
更唔好講個quicksilver點被人吹大咗

一路上身一路甩頭髮

如果係咁遲先入
應該隔得夠耐 可以reboot
到時mcu已經玩左十幾年

其實dofp 都幾好睇丫
唔好再攻擊啦

等條友以為自己好神
結果拍左套 apocalypse咁嘅垃圾
條友個唯美觀仲衰過女人街賣底衫 D阿叔
要野性就真係揾件背心比狼人著
個狼人頭都係 kevin feige加落去等佢似番個角色

Unpopular opinion:
我覺得dofp還算唔錯 ,, 因為仲有Jane goldman 及Matthew Vaughn為 story 打少少底. 我反而鍾意兩個Prof x 對話及Magneto speech多過quicksilver. 同埋都認同巴打講的缺點, dofp directing 真心麻麻同節奏悶悶地

感動
x men 1 除左狼人教授磁力王三寶有邊個角色係拍得好睇
十年後出番個個老屎忽上身扮哂感動嗚嗚嗚
講到自己幾掛住個 cast
係嘅鐳射眼紅撚左啦

quicksilver就咪玩啦
出場淨係一堆 cg 戲 flashy野
感受唔到佢係個角色
見到老豆磁力王個反應只係 o嘴
好地地 Evan Peters比你曬左
嘩如果比 The Flash套劇比讚果班人睇
佢地咪個個當 breaking bad咁話神

第一戰同dofp都好好睇
dofp劇情上起馬唔公式

審*

apocalypse係差

但dofp 有咩問題?

想睇下智者 Rian同 Bryan Singer合作

同意 做咩係咁攻擊

因為唔係mcu

狼人嚟講呢我覺得hugh jackman唔係話做得差
不過肯定唔係普遍觀眾講到咁取代唔到

quicksilver仲好笑, 個look柒到乞兒咁
勁到一個救全家, 下一個幕居然係送佢返鄉下
去到apocalypse玩多次差唔到嘅場面
炒冷飯都唔使炒到咁明顯嘛

其實踩dofp先係unpopular opinion

成套故事就係用黎洗底
狼人又救世界
D所謂剋死 x men嘅哨兵完全睇唔到佢點屈機
X教授同妖后突然由兄妹變到分手情侶個關係
幻影貓有牆唔穿
范冰冰

唔係揾交嗌 我個人好憎呢套戲

matthew vaughn set好哂 D野完全唔撚用先失望

出得太多佢用慢動作聽歌
下集咪唔"神"囉

我覺得幾好睇喔

出左兩次都叫太多

DOFP 係唔差
但first class 拍得咁正之後再睇DOFP就真係失望

一定啦
fc係我心目中 英雄片排名數一數二

真心估唔到有巴打好憎dofp ,頂多聽人話唔like or 悶. 如果dofp跟原plan係三部曲最後一集, 個人認為會有impact得多

dofp 我覺得幾好睇喎
Dofp期望太大到apocalypse 嗰下落差真係

因為DOFP 為左就妖后真係令套戲失色不少
中意first class 都係因為佢將重心放係professor X 同 magneto所以先咁吸引
但DOFP 就好似夾硬黎reboot咁
如果 First class 冇發生過 一黎就拍DOFP 咁可能DOFP 會冇咁唔合理 會好睇啲

FIRST CLASS直頭係 X MEN片嘅癲峰

照咁睇Dark Phoenix........

嘩屌你 apocalypse

At Least We Can All Agree The Third One Is Always The Worst

可能會升翻上黎既

選角屈機 兩個後生版做得好好
劇情唔公式 配樂正 d角色能力又有得發揮
個boss吸手榴彈 紅魔鬼降人雨 磁力王用鎖鏈捉船
幕幕都好深刻
正傳三集睇返其實都幾爛
由其係動作場面方面 只係雷神1級數
fc比人感覺完全唔同 xmen癲峰之作

呢個可能係原因之一
我覺得更重要係學上面有巴打講
matthew vaughn嘅過人之處
更加get到點去embrace漫畫元素嚟改編
即使講戲味, first class都係比dofp更勝一籌
佢最尾唔理continuity， 講磁力王整跛professor
我係無問題嘅

當然golden circle係佢拍得差嘅例外

Simon Kinberg 完全沒directing 經驗就俾佢拍dark phoenix

自問都係marvel漫畫同戲fan屎
但係apocalypse 真係好難得咁令我有一絲睡意

似乎真係清一色大家都唔多鍾意apocalypse

問題係dofp嘅存在只係利用first class賺番黎嘅好評抺番自己舊三部曲瀨嘅屎
但係睇番the first class個ending, 係想像唔到下集就係dofp
正常應該係繼續講番磁力王成魔之路, x教授遇到鐳射眼靈鳥
仲要斬哂hellfire club, emma frost 呢d線

新三部曲 Fc開咗個靚頭 Dofp都唔錯 但Apocalypse就垃圾到...
最on9係明明妖后話唔應該隱藏自己 要嘗試接受自己 但之後瘋狂人類look

Apocalypse: a Jennifer story

睇番前排宣傳 Dark Phoenix 個封面圖
我都好好奇想睇會拍成點

真心期待doctor doom movie written by Noah Hawley 多過有麥可同法鯊的Dark Phoenix

個人最憎xmen 亂撚咁拍 第一集狼人外傳
係得fc同dofp叫好啲 其他真係

盧根呢

嗰時d xmen reboot 係何等平常嘅事

Mcu成功要素之一 continuity

我覺得係sell感情 hugh jackman嘅wolverine係經典 但係唔覺邊套戲好代表到佢 x2?
最尾就壓榨佢嚟sell感情

好記得過時佢比人hack咗 未上已經俾人擺咗上網
睇到隻半cg喪屍dp係藍幕同吊威也嘅wolverine打
可能係童年陰影搞到唔鍾意xmen

個boss真係好正....有實力有理念

佢同magneto 既關係 fc 真係好正

睇post你買左好多gulkbuster

巴打你誤會啦
我唔係買6盒Hulkbuster 呀
係6款infinitely war 炸

Kevin bacon
越諗越正

Fc同dofp 我都成日番睇

仲要癲到幾個月寫到劇本加拍完都秒到陷不冷 x men電影

最尾銀仔殺人呼應番磁力王 origin已經好撚靚
仲可以寫 x教授硬食銀仔果野黎講同 Erik個感情
仲要組合到兩個咁特別超能力去打個大佬
痴線架

想睇Galactus

收皮啦mon post狗又出黎執雞
係咪見唔到我地話fc同dp好睇
盲就唔好學人上網啦
你估我地好似你班懵撚dc狗咁咩 逢係非mcu都盲撐
嗰時見你班狗連apocalypse都撐得落真係笑撚死人

有無link

你搵下舊登討論apocalypse啲post

點解大家好似好驚訝我地唔中意dofp
小圈子次次講開xmen都麻麻呢套架喎
呢套同xfc完全唔同lv
淨係圍住princess raven轉已經係死罪

仲未計呢三套明明中間隔左好多年
但睇戲完全feel唔到
班細路又浪費哂 出得一集印象唔深就死撚左

xmen成個系列都散發住柒味
造型佈景都好撚老土(唔關timeline事 係設計同審美觀問題)
爛片比例又高 除左cast真係冇咩好吹奏

仲有結合歷史事件 xmen其他野真係不了

mon post狗快啲過黎食狗糧

你地知唔知你地mon post仲密過好多小圈子成員
尤其係kidding狗 簡直係小圈子頭號fanboy
下次我地有咩討論過既野唔記得
你地記住提我地幾時邊版講過呀

又撚

saving the universe from itself

姐係唔係為溝女

原來係有個咁偉大嘅原因

sounds like ultron
滅世為左救世

可能人口太稠密
好似infinity gauntlet 咁殺一半

對比fox Xmen
Sony Spiderman 表現好好多
不論tobey定Andrew

Rebels

dofp睇過一次就算
見到支那冰真係想講粗口
又好似推翻哂fc啲劇情咁
最濕鳩係解釋哨兵好似解釋得有啲夾硬
明明Princess Raven只係變樣
之前有人講過如果用Ellie既能力黎解釋點整會更加合理

近年荷里活加親華人演員都
Angelababy
Now you see me 2 jay chou
係rogue one好d

最攞命一定係景甜宇宙

突然諗到
如果tony真係石
咁點解wanda會mind fuck到佢
wanda啲能力都係由石黎
照計應該對tony冇用架喎

數漏咗
嚟緊吳彥祖套蘿拉

X-men新版而家得3集
Quicksilver聽歌救人呢條橋都同左兩次仲唔叫多?
仲要第二次D CG柒到

9up: Wanda啲力量只係mind stone激發出黎，其實本身一直潛伏喺佢身體入面

又或者唔係mind fuck，嗰下係soul stone共鳴令佢睇到可能嘅未來

好似已經當到個Theory八九不離十咁

我都有諗過其他stone都同個角色有多少關聯
不過又要畀個位iron man出現至攝佢落soul stone度
睇吓點

跟本就係咁

可能係屋企個reactor呢

我諗唔會玩到咁大掛

有冇人有睇紅雀特工
又係講發生係布達佩斯既事

又嚟

SJ係咪本身DC fans嚟

嘩屌呢個
死淨佢一個先最撚慘

還我clintasha

hottoys有新圖, rocket同emo groot

玩HT真係出哂血....買到窮

Groot d表情

原來仲有個outrider general

反叛青年

仆街 玩具又中新劇透 今次到thanos

唔好出斗城，你會死

我之前都中咗 可能假呢
唔係講過話唔會戴頭盔咩

把刀好似係堅料

把野poster出左喇

全部都好型
bucky件衫似番漫畫造型

新圖好撚型呀Captain

bucky vibranium arm

哇哇哇
終於有劇照啦

CAP件衫搣左粒星

Bucky係咪終於瘦返啲???

bw仲係做緊冇眉娘

件衫修身返

隊長係到 國王都要企埋一邊

時有時無

Brace yourself, the new 崔那 is coming

Together shout!
崔那! 啪啪啪!
崔那! 啪啪啪!

幾時

劇照都出左 快架喇

有冇source?

其實真正劇情係有話拎埋Rogue既能力，不過cut左

呢吓先係元祖級dlc

但DOFP既DLC真係好睇同make sense d

幾時有trailer

唔係星期五先有咩

唔理咁多 除定褲先

嗚呀

即係幾時有呀

咁好難柒過dceu啲偽深度嘅

啱先發現 tih rt得67
只係比垃圾智2高1%
係mcu尾二低分
tih好睇好撚多喎

咁低分....
淨係計打鬥已經屌打雷神12個d爛仔交

CA2 3 RT都冇mcu top5

lm

劇情打鬥都贏智2九個宇宙
boss fight又好睇
諗下智2打麻辣雞 屌

反而智3同愛回家入到top 5

呢幕真係睇極都唔厭

呢場真係正到仆街
拆軍車
音波炮

仲有拎車做拳套
拍掌救火
個時既hulk比我既感覺係好撚霸氣
但唔會成隻猩猩咁on99
而家個個雖然係似樣d
但變hulk個時好似弱智仔咁

而家既HULK好似勁好多 起碼D humvee撞埋去應該即爛

Bucky件衫個款有少少似二戰果件
搵唔返個source但當年大概呢個時候aou尾經出左3條trailer

Marvel's The Avengers

Official Trailer: 11 Oct 2011

Trailer 2: 1 Mar 2012

Avengers: Age of Ultron

Teaser Trailer: 22 Oct 2014

Trailer 2: 12 Jan 2015

Trailer 3: 4 Mar 2015

Avengers: Infinity War

Official Trailer: 29 Nov 2017

Trailer 2: ?????

崔那2又遲一個月既話咪要等到下個月

四月頭或者月尾

黑豹啲女全部都飛釘上陣

講真我可能會skip trailer 2

有點樣既國王就有點樣既女
睇下黑豹幾大抽

屌係件衫駁口位

隔離po真係好撚好笑 zack拍嘅戲好成功無失敗過
好想睇好似dark universe咁宣佈腰斬 佢地咩反應
太成功所以腰斬

見到啲comment話起雞皮想嘔
成班小學雞扮大人睇戲懶有深度
好心收皮好唔好

其實zack真係有根某d野拍戲背後有意思，但佢d意思都只係畫面上，劇情就9唔搭8
用bvs同batman rises黎比，二者都係參考同一套漫畫
batman rises其實畫面上同漫畫無咩地方一樣，最多被bane斷腰，但係劇情上完全做到個種精神，依d先係好的改編同背後意義

但bvs係構圖好多地方似，但on9劇情，咁佢拍戲黎把撚咩屌，好的電影係劇情上有含義唔係畫面上呀

雖然我覺得dark knight rises好一般,
不過計把撚程度呢zack snyder一定更高
識撚畫面唔識講故事, 唔好做導演喇轉行拍劇照仲好

你唔好咁講啦，有dc狗話導演唔洗理劇情架
仲屌7我話編劇同導演都唔識分
又話我個導演都幾慘又要理劇情又無最佳劇本
叫我寫信去投訢

劇情都唔理請佢返嚟把撚???

論文派再臨

個runtime update左係2個鐘36分鐘

都係太短，起碼要2個鐘45分鐘先收貨

崔那呢

AMC表示片長為156mins

崔那呢llm

50 Days

仲有48日

今日jj s2

雖然好中意JJ
S1都睇過兩次
但經歷過 Iron Fist The defenders
無咩意慾去睇S2

見到上圖aou 玩到trailer 3

Trailer 2得分幾鐘
不過四十幾條tv spot

aou個時成段hulkbuster fight scene post晒出嚟

究竟香港係幾時上
我想請定假

JJ s2 今日netflix 上？好似仲未睇到

4.25

應該3點 一向都係

個段真係好正

唔係4點咩？

3點除定褲睇

啱啱Marvel HK fb 話仲有50日
睇個勢依家似係427

我頭先去睇 佢話仲有唔夠50日喎
台灣都係照舊4月25日 香港都應該唔會改嘅

daddy唔係攪到HK押後呀

雷神兩隻眼真係唔同顏色

失蹤人口上水

未公佈title avengers 4 the death of hawkeye

Shitposting

#originalsix

冇錯 係唔夠50日
香港成功爭取脫離全世界

Hawkeye=soul stone confirmed

建議你著返條褲
啲劇評話今季麻麻地 好似好悶
唉而家對netflixcu真係冇哂信心
套套都徘徊喺半舊屎同一舊屎中間

話時話 上面講開工頭
啲人成日吹奏watchmen劇情同畫面都正
好似係因為工頭跟足漫畫分鏡拍
咁套戲好睇其實關唔關佢事

咁都關事嘅，跟足原著拍唔一定可以拍得靚

前便有POST話BP 香港都收60M

Watchman本身個長度岩好俾你搬字過紙咁都拍唔好死得啦
戰狼300就爽片

事實證明佢根的拍唔到有所謂深度的片，日日只識撚畫面，畫面行失都唔係順住個劇情，nolan就識得搞好劇情帶出漫畫意思，羅素兄弟就係佢原創的劇情合理加入漫畫畫面
Zack就搞一堆畫面但又唔夾個故事，我想問個d超人似耶撚的畫面對係劇情有咩幫助，不如把握時間講好故事好過啦

除左DD其他都無咩期待

係咪得我唔想睇？
但其實內心好想睇

瞓撚醒未

想當日夜魔俠個頭開得咁靚
挖礦度直逼地核
點估到而家半收皮狀態咁

D theories

循例都要問下
幾時解禁細藍字討論jj s2

唉,希望DD season 3 保持返之前水準算.

Btw, cloak and dagger 係 mcu 定好似legion 咁同其他movie/tv 沒關係?

當冇關先啦

驚唔夠長 唔夠喉
不過都相信Russo

諗起早兩日發惡夢
iw劇情出事 好兒戲又冇特別
睇完之後個個哭喪

我好放心
in russo bros we trust

真心
呢個scale嘅電影仲要咁大個cast係好易瀨嘅
做返civil war咁上下水準已經好叻了

無期望

我要求高少少
希望配樂 鏡頭方面有進步

都係嘅
特別係CG同color grading真係鳩流流
不過marvel戲通病, 一落CG背景個角色條邊成日都捽得唔乾淨
真係guardians比較靚

CA2, CA3

in russo bros we trust

有新劇透啊
今次係 iron man

cw其實真係好正
大家期待左好耐既crossover打鬥
合體技
gg俠
劇情引起既迴響
cap side or iron man side

屌完全冇人理
大家係咪放棄左呢套野
雖然我都冇乜心機開黎睇

等trailer同買飛睇IW好過

真係唔急住開JJ S2睇

好似次次都係我同你最快睇晒

第一季睇到講Malcolm 吸毒已經有少少wfc想棄
係後面好睇番

Je~~~ssi~~~ca~~~

JJ s1真係直入地核
又老蛋又殺人又酗酒
再創高峰其實好難

已經好高質

好似話JJ S2劇評麻麻？想睇但唔得閒睇

上次punisher好難捱 已經睇得好慢都係幾日睇完
但jj真係完全唔急
睇netflixcu好辛苦 劇情拖得太長 有陰影

睇緊第三集
係睇八卦網見到話今日上先醒起

睇完套defenders之後
正式放棄netflix

笑出聲

笑左
為左Trish一定會睇

我連punisher都未睇
可能評價麻麻 冇咗想即刻睇嗰種衝勁

Punisher 頭10集幾拖, 尤其Homeland security agent 條線, 睇到想skip, 但最尾3集都算netflixcu最高質個堆

Nolan話喵喵可以入圍下屆best picture提名

睇頭1,2集之後直接飛去最尾3集

Trish好殘 不了

JJ 必睇
講真有關MCU都睇晒
inhumans都捱過咗
不過起碼要一星期先睇得晒
唯有深潛先

jj s1 = 懸疑偵探片
同埋killgrave 做得好 有味道

mcu睇晒

Ben Barnes 好撚好J

睇個fbi差婆同billy 上床

傷到hihi 照扑

反串？

突發又有新圖

cap真係有對貓爪
wakanda貓系武器

好型啊Cap

叫班腦爛教徒回應幾句

唔洗潛啦輝
呢度個個都唔急住即刻睇哂

睇完嗰啲會自覺用細藍字架嘛

到底而家個盾係執過cg定有幾層拆定點???
成日唔同款, 睇到搲頭

應該係一分為二

睇完defenders 後無再係Netflix 睇過marvel
太失望太大打擊

大家快d黎J

原來avg3有豹妹

咁多新圖
鳩估今晚0000就有新崔那

睇左5集JJ
我覺得好睇過Punisher少少
可能有人覺得差唔多但點都好過Luke Cage

但唔binge住咁睇我覺得我擺低左就一排都唔拎返黎睇

個個頭都好似key落去咁 好假

感覺呢幾日有新崔那 可能聽朝瞓醒已經有了

點解會無女武神
係咪無份拍avg3
定係比thnoas殺埋

痴線咁快

Tony好大隻

Josh Brolin's Mad Titan already has two Infinity Stones. Back off.

嘩 真係炸船即搶石
RIP nova corps

Robert Downey Jr.'s Tony Stark will fire up the Bleeding Edge armor, which emerges across his body from a new arc reactor and includes "wings" on the back and arms that serve as rocket boosters into deep space.

係咪第一次正式confirm係be

M baku collector loki都冇係張圖出

仲有蟻仔同鷹叔都冇

#JusticeForHawkeye

Marvel Studios President Kevin Feige tells us in a Q&A about the past and future of the MCU: “People need to be careful what they wish for.”
不安

In addition to our set visit, the Feige interview, and our Wakanda exploration, here’s what’s in the issue.

Q&A with Josh Brolin on the origin of Thanos.
A “family tree” outlining all the character connections of the MCU.
A collection of the iconic weapons of the Marvel movies.
Robert Downey Jr. on Tony Stark’s destiny.
A breakdown of the Infinity Stones and their current whereabouts.
Comic book recommendations by character.
Ultimate MCU playlist.
A look at the evolution of female superheroes.
Director Jon Favreau on how Iron Man started it all.
Concept Art: Ryan Meindering’s alternate costume drawings

點解淨係講daddy既destiny

Sebastian Stan's rehabilitated assassin now goes by White Wolf.

肥熊真係正式改做white wolf

I can feel it!

Magnificent, aren’t they

對上嗰次vf出完一堆新圖就有崔那
今次話唔定都係咁

至少捱到A4掛

出面個腦爛bp post又見到150出沒

做咩今日咁多野睇

靚撚到 又係美帝限定 點先訂到
ew 官網bundle 賣89usd

好多劇情

有okoye同喵妹都無鷹叔蟻撚

22 Heros
但之前好似話有40個Heros拍Trailer跑個幕？

可能係civil war蜘蛛仔邏輯
收得埋代表有驚喜

Happy to executive produce and write live action str wars series

邊個

Happy LOGAN

大圖

啲圖好正

V gundam

daddy套bleeding edge 好型

咁夠薑出一集就賜死佢

鷹叔冚家剷

美國隊長個頭好PS feel

幾時又走個series出黎
而家到底有幾多套新戲

流線型

搵happy嚟cross over mcu

真係唔係好想開JJ

DDS2都未開

“People need to be careful what they wish for.”
真心不安喎呢句

d23 崔那個幕

如果崔那2只係d23個條高清
大家有咩反應

好過無

RIP loki
如果rhodey去左wakanda醫腳
點解仲要用cw個支架

淨係扯星球嗰幕都有排丁
仲有peter同daddy講i'm sorry (for her)

原來呢到唔係Xanda係Titan

阿妹唔醫佢

希望war machine會戰死

呢個係電視劇

都好呀 有得睇過下癮
又無乜劇透

Star Wars 應該要比Dave Filoni上位先係
成套rebels串連得好好
一開始以為係比細路睇嗰啲集數原來後面都係好大影響力
又比到fans想睇既野 又創新得黎唔會好似破舊立新咁

rebels以前唔係俾人屌架咩
成日見人話tcw好睇好多
原來而家變左神作
利申 冇follow開動畫news

隻工頭打手N狗又出黎吠

邊度

dc力架post

腦爛bp post都有

有無巴絲打覺得有廁所台feel

咪即係sdcc嗰段？

Robert Downey Jr.'s Iron Man, summoned by Doctor Strange (Benedict Cumberbatch) and warrior-librarian Wong (Benedict Wong). Then Mark Ruffalo as Bruce Banner crashes back to Earth just as a strange ship arrives over New York.

drs見到有唔妥>搵daddy>bruce跌落黎>外星船黎到
成件事應該發生得好快

Stark once again has an arc reactor in his chest, even though he no longer needs the device to survive.

This time, the reactor is the suit, and allows it to spread out across his torso and limbs

真係裝返入心口

daddy個訪問

iw應該真係好慘烈

呢篇野慎入
好撚多劇透
連thanos背景動機都解釋埋
仲仔細描述啲角色同場景 就黎連台詞都寫埋出黎
歡迎大家同我一齊做勇士

不過就算唔睇呢篇
啲中文媒體肯定加鹽加醋瘋狂出clickbait文
好難避

立即block左老人先，以佢性格一定透

不了 頂住

香港終於firm 咗25號上
可以準備假紙

有無醬油

官方fb

IMAX幾時有飛訂呀

午夜場

一早請哂假，有機會24號晚睇

阿智應該唔只淨係喺太空打
會同Cap會合?

我都等緊

劇透左幾個場景加少少對白

大家講劇透野可以藍字+細字嗎？

仲係唔見valkyire, korg, heimdall 睇嚟都係冚船剷

Valkyire應該唔洗死啦 啱啱先出

封面相冇korg同miek
好擔心

大家已經進入杯弓蛇影mode

好危險

一開始比人屌好多兒童化集數 但係原來唔係filler黎 對後面劇情都有影響
講到最後最大缺點咪係死得唔夠多人咁囉
捱到第二季最後嗰集就好好睇

“It’s safe to say we will say farewell to people,”

睇左少少關於Thanos motivation 有鬼佬估緊粒titan星會唔會GOTG1 celestial用power stone毀滅個個星球

高能

我諗會睇到喊

感覺要完結了

有theory話captain件suit入面個層係vibranium

但宜家影都無 Loki又來來去去都係同一個背景⋯ thor俾人掉去宇宙 hulk就直到打到變返banner落地球
之前連hela都搞唔掂 對住thanos大軍點走

留返d surprise比你地

開始要步步為營

如果Loki最後係用Tesseract幫成船人transfer去安全地方......

似喇似喇
但我都係唔明兩者之間個logic
佢星球被毀滅 所以要殺哂啲人 防止太多人會毀滅更多星球
thanos=illuminati confirmed

已經見到啲fb page翻譯左呢篇
大家上網見到疑似劇透字眼好自動光速碌走喇

都討論過好多次 九成係咁
val應該唔洗死 korg同miek都可能走到
hulk都跌返落地球啦
但loki同heimdall就

DREAD IT.
RUN FROM IT.
SPOILERS STILL ARRIVE.

其實ew今次出左幾篇
黎緊好似仲有幾篇
係上面嗰篇多劇透啫 其他都冇咩特別
daddy個訪問 應該真係會take a break from mcu

有力量既人如果錯誤地用佢既力量就會為世界帶嚟威脅
所以要用手套消滅晒宇宙入面其他有力量既人
會唔會係咁

有道理喎
宇宙版project insight
thanos=hydra confirmed

說好的吹那呢

依個post好似都有危險

改圖？

是的

有一下真係信咗

失蹤人口告示
HAVE YOU SEEN THEM

“Clearly, Kevin is, in addition to everything else, an excellent, almost clairvoyant troubleshooter,” Downey tells EW. “I think the trouble is the endlessness.”

全知全能的輝神

有輝神真係唔擔心

spidey喺正中
幾年前邊會諗到spidey喺mcu擔大旗
真係好有見證歷史既感覺

"In the 3 months since the trailer, the number of known desperate fans has grown exponentially. The number of potentially world-ending shitposts has risen at a commensurate rate. Our lack a new trailer invites desperation. Desperation incites shitposts. And shitposts.. breed catastrophe.

有聲

仲要用vision個認真樣up

頭先睇都未有個👌🏻

deadpool 真心吹大左

第一集都唔係真係咁好睇

其實第一集啲劇情都好垃圾 真係淨係睇rr

吹太大 吹到話好破格 最後都係普通英雄片劇情
Btw 我覺得ant man仲正d

但第2集竟然話credit screen最好睇又誇張左D掛

愛情動作片黎

Dark Phoenix好過Deadpool2 仲要好好多
1劇情的確好普通 係所謂嘅三級吸引到我

轉去講DP岩啦

我唔想再睇到IW D劇情

上集deadpool已經覺得好悶

咁佢一向都係marvel人氣最高角色（漫畫）
一直都係最重視佢

隊長做咩係角落頭

agger!!!
antman真心唔錯

親生仔

重點係佢返黎mcu呀

唔撚係掛
連三傻套dark phoenix都好睇過佢 好大鑊喎

真定假 dark Phoenix

痴撚線 支那一日過一億
不過啲評價同香港幾似
都係一半半 多數都係話劇情麻麻

咩係厲害了word

支那單日過億有幾難

FOX
上完呢2套就收工

new mutants

word 係咪”我的”咁解？

嗚啊有trailer2未啊

可能Dark Phoenix真係好睇呢

應該上埋new mutant先
單deal應該2019先搞掂

D強國潮語真係好柒

2019年6月先上嘅gambit唔知會點呢
好似原本定喺今個月開拍

即係差唔多10億

呢套算啦

真係好撚on9
佢地到底係唔識中文定唔識英文
"我的"到底點讀到word出黎

而家9億幾
mcu啲強國票房多數都7億幾人仔
如果喵都有呢個數就過硬10億

tony罕有地唔露樣

佢地好似比我地更加歧視黑人

我記得當年買左civil war 一套4個ew封面
如今係4倍咁濟

JJ S2 namedrop左the raft

十年前同十年後既daddy
當年得一條友
而家已經幾十人

開枝散葉

係

佢地都可以諗到Spider man=失敗的man啦

wor=我 d=的？

喵確定出第二集

正常，除左hulk因為版權問題，其他都出仲要咁好成績

你估dc咩，7左就放棄唔做好佢

新一代三部曲
ds
spidy
喵
cap marvel

銀河守護隊同antman算次世代？

其實Tony有冇機會係A1送完核彈果陣已經

係啦 phase 3 第二集 phase 4 第三集
呢堆係phase 3 第一集 phase 4 第二集
第三集係phase 4定5呢

咁之後係？

Skrull

Bp2 logo係p圖？

New X-Men件褸

補拍?

佢地啲造型真係好撚老土又肉酸

掉轉頭諗
佢依家講緊90年代
老土肉酸係正常嘅

Nick fury係skrull?

Btw, 追返post 留言, 雖然只係test screening, 估唔到dark phoenix 好過 deadpool 2 好多

每日講一次
崔那呢

似係有skrull扮佢多d

早兩日先講完 唔關年代事
就算dofp講未來嗰時啲造型都係好柒
好似由x1到而家冇進步過咁

諗諗下
我地睇開既avg會唔會有人其實一路都係skrull黎
到a4先公開身分

Fury full makeup
Skrull confirmed

Post 遲左可以無視

如果係咁都幾癲下

唔鍾意咁 破壞晒觀感

其實係唔係得marvel係型
其實唔計marvel fox我覺得算係咁
睇下dc

你地D theory全部都好癲

好難想像Russo 仲可以俾到咩plot twist 我地

一講dc唔得就立即一個負皮，mon post mon到

出面個沙贊

TLJ出左SEED了

個時係唔係有dc狗開post話我地組織復仇者聯盟要盲屌dc唔可以俾人讚dc
佢列埋7巨頭
隊長係堅巴
另外六個有你，我，豆腐仔，喵嫂，仲有二個記唔記得係邊個？

Captain Marvel係多padding姐

之前都有估過類似嘅
不過我係估A4之後搵啲新演員做Im, Ca個啲
啲新演員就全部係Skrull

咁d觀眾實反台，睇左十年話係假，欺騙感情

我會接受唔到

好似係drs同我
btw 好耐無見豆腐仔

好似都仲差一個
1堅巴
2喵嫂
3我
4你
5豆漿仔
6奇異

有d想睇返個post

阿唯

Sometimes patience is the key to victory

仲有好似係vic_sage

準備含淚買bluray

有D野真係唔玩得...TLJ已經有眼你睇

THOR出左BLURAY

鐵盒版幾型

Sometimes it leads to very little.

原本想買UHD BD
點知全球4K都冇中字
決定含淚唔買

Good, goooooood

明明佢係dc fans都要被人話m狗

公道講句
dc造型方面又唔會差到去xmen質素
神奇女俠同超人都算幾靚啦
nolan同zack版既batman都好睇
暫時淨係覺得鋼骨差
沙贊要睇埋後期特技先知

可以瘋狂睇SuperLeia

你確定？ fatman 同 flash真係不了
好撚趕客

呢張相真係好柒
成個肥閪咁
但係戲入面又唔覺
講下mcu 大家覺得最柒係邊套
係咪avg1既ca
captain marvel都衰衰地
不過我信後期cg

不知幾好睇

Coulson

又係你隻mon po狗入嚟擘開屎忽比人屌

好似唔係開po
係沙贊條傻鳩嗰時俾我地圍屌到癲左亂吠

真係mon得密過好多小圈子元老
mon得咁密都唔知我地成日屌a1套ca suit
你係咪用屎眼mon post

一諗起肥西錫柒頭finn就 不了

都係要含淚買

宜家仲要捧佢，Oscar都搵佢去

難得有個asian女演員上到位 班左膠仲唔

睇左Aos 第100集

咁叫上到位

有幾何荷里活大片有亞洲女人

作為先驅，點解唔搵個好樣少少啊屌，一直都話推Jessica Henwick上位啦屌

你話做主角就話姐
咁star war一向小用大牌，加上佢又唔係主角，出到黎反應又唔算好，邊叫上位，只係片商捧佢姐，唔通一捧的人都叫上位咩

根本就係老迪鳩捧佢
角色垃圾戲又屎又唔靚
多謝kathleen條左膠八婆啦

明珠台下星期六做ca1
早排先翻睇完

準備開始marathon了

睇緊AoS S2

戲入面黎係唔覺啦
落filter落到要用夜視鏡
佢幾肥幾瘦都睇唔到啦

cyborg flash

Box Office: Marvel's 'Black Panther' Crosses $1 Billion Worldwide

過10億喇

喵喵真係好勁 但遲啲IW票房肯定仲癲

好心班dc狗睇下，依d先係真正贏在未來
如果無以前咁多套喵點會咁爆

內地票房已經3億

捧汪可盈節好過條肥西啦

本身有又唔用，犯鳩賤

到底阿智者咩口味

要硬捧肥西都算
你寫得佢個角色好啲都叫易入口吖
你老味完全冇撚用仲要大愛撚上身同kiss

全球撚狗系列

話說頭先碌fb求其篤入啲post睇cm
都見到班鬼佬撚狗

到底個朵要有幾臭先會全世界人都撚佢地
史上最大規模虐畜行動

要等到15/3先有新trailer

真料？

消息來源？

最新消息：崔那有機會係下星期二流出

如果infinity war 係超好睇既話
avengers 三部曲就可以超越Nolan 三部曲
Batman begins : 好睇
Dark Knight : 神級
dark Knight rises : 好睇
avengers :神級(個時第一次睇套集合咁多英雄既戲真係好正)
Aou: 好睇
infinity war : 會唔會係下一套神級？
大家又點睇？大家心目中邊個英雄三部曲最正？

公道啲講，其實Avenger 1係贏新鮮感，戲情就中間偏上啦。AOU就算啦，一套純Popcorn movie, 我其實真係唔係幾鍾意AOU 希望Russo bro.真係可以搞得IW好好睇睇啦，話晒我係CA2先正式入坑。唔求佢超越到TDK, 只希望佢做到more than a popcorn movie就夠

認同

認同, 同埋真心想Thanos憑iw名正言順成為經典奸角, 有好motivation and/or character arc, 同英雄有直正互動, challenge 埋佢地價值觀

真心想iw會講多d thnoas
交代多d佢既故事 動機

香港都有就好

好似第一次見人話aou好睇

ew嗰篇野講佢個動機
就咁睇似係ultron+project insight
希望套戲會交代得好啲啦
始終大家一路都係覺得thanos physically屈機 班英雄理所當然要同佢打
但好少諗佢同avg之間有冇理念衝突

所以換導演都係合理
十年大導演搵個評價最高黎拍
好似marvel除左avg3 4運住拍，其他如果同系列會起碼二年
就算出左事都有是時間換導演唔會好似dc咁

mcu最精明決定係比russo bro執導avg34
同埋比佢地自由發揮

'Avengers: Infinity War' Exclusive Airing on Entertainment Tonight
係美國時間12號 姐係香港時間禮拜二朝早
有冇崔那就唔知啦

記得果陣睇完有啲嬲
第一時間討論舊醜番梘

睇cm發現啲鬼佬都幾憎佢

Aou好失望
劇情中下水準
拆Cp都算
仲搞到Hawkeye退休
就算Cw出返嚟都好Odd

正常應該點都有啲新野睇既
上次cw有少少bts睇

aou真係marvel最差頭3甲
早兩日翻煲睇左一個鐘已經頂唔順，眼訓，悶

夠膽死成套avg1既劇情copy返8,9成落嚟

咁睇似同cw一樣

Aou除咗party攞槌好睇小小 之外都

最好睇係開頭
完全唔明點解要智浸泉水果段
Language

AOU係好少數我睇過1-2次就完全放低冇再睇過既MARVEL戲

同埋唔係就咁兩個字"好睇"/三個字"超好睇"就概括哂既
唔係幾認同可以同Nolan三部曲咁比較法

TDK個神級係好神個隻喎

成套野劇情角色都on99
所有野好似突然發生冇鋪過咁
啲assemble場面又唔夠epic
連個filter都出事 綠到眼痛

最仆街係呢套搞到daddy俾人屌佢整ultron屌到而家呀

呢套戲最大問題係佢係只係一個連接 好多野都係用嚟鋪路 忽略咗故事本身
不過正面啲 佢都叫wrap到phase 2 同埋無佢無cw aou做cw嘅導火線其實係啱嘅
oh btw he is charles spencer

AOU個ending太positive 同cw連接怪怪地
差d比人毀滅地球最尾完左tony智仲係到講笑 tony又唔似好內疚咁

肥登
又寫到cap好似戇鳩正義撚咩都唔理咁

daddy咩情況下都搞gag架啦
成個avg其實係咪得rhody同bruce知佢ptsd

就算有搞gag都好
但cw同愛回家認真左好多
呢啲先叫成長

好鍾意佢愛回家沒收peter套suit個幕

大家記得去腰page到抽lego慳返筆

其實aou 都幾好睇啦 唔好咁話佢啦

屌 愈諗愈期待

不如你講吓好睇在邊到

AOU連Boss Fight都柒到冇眼睇

好撚正

最好睇叫第一幕

會唔會比人起到底

hulk buster vs hulk
一開波個part
Tony 同cap 係劈木個段對話

點會 咁多人答

都認同嘅

btw, 我仲好唔鍾意AOU嘅美隊
成日都鳩唔搭柒

AOU 個美隊最大問題係佢喺最終戰除頭盔
明明就係winter soldier 時講緊佢有幾重視制服
只要一日仲喺戰場都唔會除頭盔
所以佢後尾唔想同Bucky 打先會除頭盔
但係AOU 最終戰開始冇耐就已經除咗
仲要隨便就掟係地下
搞到完全變咗兩個角色

咁係因為aou個導演on9

睇完tws再睇aou適應唔到
其實本身就麻麻地肥登既cap
Ca1同avg都唔係好接到咁

Cap講Lose Together真係好難頂
人地Tony就係唔想Lose先做咁多嘢

ca講事實都難頂
輸緊係一齊輸唔通推一個出去送頭
所以av1個尾真係幾靚，tony有犧牲自己既決心，但所有teammate都驚佢醒唔返果種sad,雖然daddy一定冇事
但今次iw真係應驗左lose together wor

Tony係想搵方法唔Lose
Cap就話我地一齊冚家剷喎

唔知有人討論左未 罪大有人用三文治丟輝神

嗯...就咁既
ca既定位一定係封建守舊，你諗下佢生於咩年代，佢地打仗打唔贏就係犧牲架啦
而tony既方法唔係唔好，但佢都係做出賭博去試，唔係必勝，但佢隱瞞隊友點都係佢唔岩，一意孤行呢到似返漫畫個性格不顧後果

im3既佢同homecoming都係講佢有好多蘇州屎未清

最好彩個幕係hulk對ironman個場

點解會咁interpret
Cap屌緊Tony喺隊友背後自己暗地裏做野
句we lose tgt都只係講緊佢重視隊team as a whole thing, not just putting individuals in the same place.

太耐冇睇
我記得係Tony問佢打算點Fight低外星敵人
Cap就話Together
Tony話We'll Lose
Cap再話Then We'll Lose Together Too

不過算啦, 依啲睇法好主觀嘅

咇咇

泡菜個段又係
明明架車一早可以飛又唔飛

咦嘩我地post係咪討論緊ultron舊屎
點解次次講親ultron全世界都好似自動filter左wanda同bruce咁
一個玩私怨玩到mind fuck全team人仲搞到hulk暴走
(cap仲要呢頭俾佢mind fuck完嗰頭聽佢9up兩句就信晒佢唔信tony)
一個就係整ultron既幫兇
上面係咪有人講內疚
既然三個都有責任 點解我唔見有人話佢兩個唔內疚

唔撚係掛 有冇詳情

aou斬開一段段既話
有啲位當短片睇係幾好睇架 例如上面話hulk vs hb
但啲角色ooc晒 農場嗰段又悶 整體都係1999
肥登喺a1同aou之間唔記得左點拍戲

SW個時唔係敵人咩

係咪又講過marvel比好多劇情肥登放落去
佢話搞唔掂？
定係d人吹出黎

敵人光速轉軚入左team就可以當之前啲野冇發生過
唔係真係好似cap咁一句Just a kid就唔洗負責任呀嘛

aou本身就要鋪之後好多套
但brutasha呢啲死罪黎
肥登隻鑊點都走唔甩

不過好彩aou之後marvel高層地震
輝神正式上位揸大旗
套aou就咁做左祭品

屌amy呢條臭西真係痴撚線
當日9up搞到輝神黑人問號嗰個又係佢
掟完人最後咪又係要靠輝神先有殘廢餐食

但咁耐之前咁random既野而家先出news係咩事

單野上個小道消息咁傳出黎,真唔真唔知,
真係唔多信輝神畀人掟完重畀咁筍既OFFER罪大

可能佢地覺得掟包好小事掛
如果因為咁就嬲豬
到時新聞就變左"sony marvel傾唔掂數 spidey冇得入mcu係因為一舊三文治"

女人

LM 等睇Disney 買埋 Sony picture

Kevin忍辱負重

拎法律做比喻，如果老豆成日打個仔，搞到個仔有精神病犯法，咁個仔犯的罪無理由入埋老豆，但老豆就犯左另一條罪

所以wanda的責任就係搞鳩tony,但係ultron度就無責任

可能咁掛

Tony原諒佢掛

美帝時間聽日有BTS

感覺上佢唔係好知d角色設定

有樣野最憎就係joss好鐘意係緊張關頭放d唔好笑既gag
同埋比起其實導演 佢拍出黎d動作戲真係麻麻

羅素兄弟應該唔洗擔心依樣野
無論ca 2最後打巴奇
同3最後二打一都無依個情況
一到最終戰就要一路認真到尾

問責既話一定係tony最多債
電影觀既tony好受廣泛民眾愛戴
但佢一生所做既野當中傷害既人都不計其數，所以樹敵眾多
但佢係av1又係救哂成個紐約既最大功臣

兩個孤兒既老豆老母事實係比tony害死
而佢地報仇既做法錯左，但最後都加入avengers幫拖，快銀仲死埋

結論都係打和super,因為tony一生就係樹敵同埋出錢出力打救平民無限輪迴

黑歷史aou

好似係ironman 1個奸角私自賣tony的武器先搞到咁

之前有諗過marvel高層經aou後沒發生地震, 會對mcu phase 3 有咩影響
eg. Taika Waititi 會否成為下一個Edgar Wright

但d武器始終係佢整，當然咩人用同賣去邊佢控制唔到，而佢之後都冇做，但都有丁點兒責任，唔係最大

im3佢就唔理個毒撚之後毒撚報仇

homecoming衍生既敵人都係tony搞出來

算啦...成套ultron 都怪怪地既

咁又唔可以咁講，武器本身又無生命，唔通你去宜家家私買把刀殺人，宜家家私個老細有責任咩，仲要依個係無經佢同意就拎去賣

Im 3當然有責任，但講真放飛機姐，罪不之此掛，我本身唔鍾意tony都覺得個奸角on9咁小事搞到咁大鑊

Homecoming 就同wanda一樣啦，係有責任，但個奸角出現就唔可以怪佢，始終係佢自己決定咁做

耶穌

難得討論tony我同你睇法一樣
金毛毒撚俾人放個飛機就做奸角 根本小氣過方丈
vulture仲痴線 同tony根本唔係直接有關
你炒左個員工 佢唔去搵新工反而去打劫金舖係咪要入你數

至於wanda
ultron佢係有間接責任
佢洗tony腦係明顯喺知道粒石好危險既情況下引導tony去用粒石做更危險既事
連柒銀都有問佢係咪要俾tony拎走粒石
佢仲要笑笑口覺得自己報復成功
你自己既私怨就要攞埋粒石黎玩 你自己既能力都係黎自粒石架
hulk暴走佢直頭要負全責 但佢一直以黎一句道歉都冇
態度最撚差嗰個就係佢 仲要賴ultron滅世思想黎自tony
先唔講佢做咁多仆街野仲咁輕易俾佢入team呢下寫得on9
就算佢入左team之後直到cw都係咁不負責任
唔好同我講佢死阿哥好撚慘
成隊avg有邊個冇死過親人 呢個根本唔係理由黎

成個mcu我最唔中意既角色應該係wanda

sandwich still arrives

im3同homecoming都係tony冇諗到咁草率處理件事係有咁既後果

不過呢兩件事都係tony自己有執返手尾，都係救返好多人，雖然d人有難某程度都係佢害比佢救返叫應該

其實aou之後tony處理事情既手法已經好左好多，係civil war可以睇到，偏偏就逼害佢呢集搵佢既弒父母仇人出來試佢底線

點解無啦啦有單咁嘅野爆出嚟

你放條友飛機
佢嬲得濟周街斬人係咪因為你太草率？
你炒左條友
條友唔搵工反而去打劫銀行係咪因為你太草率？

好似唔知喎，因為之後知ultron想點就背變
cw個度我覺得不太差，一開波都係失手姐無人想

不過我諗因為tony, hulk都見佢細路女都無怪佢，受害人都唔介意所以其他人都覺得無咩野

愈講就愈覺得AOU差

你地係咪睇左新嗰集aoshit喇
之前邊個同我講話阿輝俾kree打中先死
唔怪得我睇唔到啦 原來唔關事

im3佢係寫左條公式比條女

homecoming果到堆太空垃圾如果處理得好d,鳥人班伙記都冇材料整武器打劫

同ben仔一樣，被luke隊就隊返師兄弟

其實wanda應該又唔算無內，佢之後加入avg應該都係想一齊阻止同做返d野，始終佢又唔係tony咁重戲份所以無咩描寫姐

清得最多奧創哨兵係佢

你指佢唔知咩先
唔知粒石有幾危險定唔知tony想整ultron
佢自願接受hydra實驗 冇可能唔知粒石幾危險
仲睇到tony個夢cap話why didn't you do more
擺明知tony將會搞大鑊野
如果佢覺得tony用石會做到好事 佢就唔會俾tony攞走粒石啦 佢目的係報仇係destroy tony喎
所以話佢完全唔知ultron會變evil個logic都解唔通

cw係鷹叔帶佢走之後個態度
佢失手係導火線引發簽accords
tony要佢潛水先其實都合理
佢自己本身都知應該要避一避關公災難先
但俾鷹叔講幾句就突然覺得係tony特登想禁錮佢咁
仲好意思去機場打鳩人

成日話佢細路女
但當佢能力咁強 行為就更加應該謹慎
佢造成既破壞同後果唔係用年紀細做藉口就可以當冇事發生過

依下真係黑人問號，個仇人拎左粒危險野唔係應該更加驚咩，點會覺得成功
仲要之後知道ultron想點就做二五

可能個下佢真係單純想幫隊長呢，始終機場大戰佢都明顯都無出全力，都唔係真係想打鳩人，不過唔成熟又係真

佢寫條公式俾條女
係咪會預見被放飛機嗰條毒撚會黑化
再預見埋條女會同條黑化毒撚合作
係咪真係當tony係先知 用上帝視角預見所有野

vulture有心要打劫你堆垃圾 你可以點prevent
點解班賊去打劫銀行 唔係屌班賊 而係去怪銀行點解要擺錢喺度俾人打劫
仲要怪埋tony, tony而家要負責埋每個處理垃圾既步驟呀

岩,tony係上帝應該做咩都冇錯,ok u win
唔知你係迷tony定rdj

又daddy大戰 我點都撐daddy
vulture嗰啲咪典型仇富撚 好似啲人屌鳩誠仔

唔係無錯，im 3個單野咪say sorry囉，又或者如果對方有咩頭暈身體唔舒服俾醫藥費囉
homecoming 咪跟返個合約俾錢

但佢地做壞事無理由入tony數掛
即Ben做壞事唔通入luke數咩

所以我先一路話佢係引導tony用粒石搞事
可能佢覺得tony整ultron滅世>全世界怪tony>報復成功
其實肥登寫劇本都1999 亂鳩咁黎
wanda個角色根本有問題 都冇咩好defend

我一開始係話關佢事,冇話入哂佢數
不過就明顯踩親rdj d fans

咪就係 比人炒咗無錢養家去打劫 係賴老細炒人咁係咪要拉老細？無人逼你打劫架喎

但佢之後又要驚訝原來你想咁，之後又幫返avg, 根本前後不對，唔成熟唔係弱智架
不過wanda擺明係講佢唔成熟要成長，所以我都無話佢岩
希望之後有所成長，始終marvel就係想強調英雄都係人，都有做錯野的時候
隊長，tony , thor都係

佢應該走去勞工處

咩呀 han死應該入anakin數呀
ben仔唔係懷念公公都唔洗搞到入dark side仲殺老豆啦
ani唔做vader咪冇事囉

同樣道理 tony做咩都係錯
因為佢冇做上帝預見哂世事所有outcome同阻止
乜都入到tony數 ok u win呀

最仆街都係obi wan, obi wan唔斬anakin
anakin點穿成咁，咁ben仔點學佢玩cosplay

你直頭講到堆垃圾冇處理好都關tony事咁喎
班賊打劫反而去怪被打劫嗰個係咩事
利申 tony AND rdj fan
不過唔明呢度講緊tony關rdj咩事

又civil war

無話踩親唔踩親 呢啲point之前都嘈過唔只一兩次
既然入得嚟都係想討論深入啲

最衰都係虧肝
當初唔堅持執ani返去教佢
ani咪唔會see through the lies of jedi入dark side囉

大導演等於star wars版肥登？

daddy已經夠慘 仲要mcu裡面同現實都瘋狂比人屌
真係好慘
佢點都係avengers付出最多個個

我同意佢付出好多,不論人力定金錢
我冇諗過抽下佢水咁嚴重

MCU入面個時係成隊avg都被屌喎好似
只係戲入面show佢被個黑人老母屌姐

大家都係討論下姐 無咩咁嚴重 我地鍾意tony嗰啲 咪激動啲幫佢defend下囉

肥登喺mcu至少都有套a1風光過
unwise大導一搞sw就民怨四起

唔係咁specific i mean mcu裡面大把人好憎佢 無論平民定反派

win巴一屌tlj就停唔到

avg入面而家最慘嗰個係tony嘛
成班隊友丟低自己 逃亡緊嗰啲至少都有同伴
佢就得返一個 個死黨仲要跛埋

不是還有tom仔嗎
仲有vision

vision去咗溝女啦 仲理你咩

咁都話嚴重
肯定未見過我喺出面啲cw post同班tony hater嘈得幾勁
之前連笨大巴都同我嘈過
所以我地post平時先好少討論呢啲敏感話題
費事嘈起上黎傷和氣
利申 tony stark defense squad

aou前已經係咁
iron legion一出場就俾平民丟垃圾

其實依d野通通都小事
最慘係因為男友為左個ex打鳩自己姐

都唔撚連戲

係老公為左初戀同佢離婚仲冇哂班仔女撫養權呀

即係只要個前度死左，老公又返返黎根本就可以解決所有野

好撚慘
iw準備死晒啲frd同發現自己其實係粒石
之後a4 滄桑look玩barf掛住佢地

個初戀仲要係佢殺父母仇人 好複雜架

再慘啲都仲得
一陣thanos發現佢係石 利用佢黎殺哂班fd子
a4其實唔係barf 係thanos俾佢睇下如果自己唔係石就唔會害死佢地既平行世界
呢個夠唔夠慘

虐待daddy實錄

幾時真係整返個名單
上前要block晒

我整又比巫咩咩追擊架啦

你要記住人地全名呀
人地唔係嬲你話佢係dc狗
係嬲你唔記得佢個名呀

自推先
覺得阿輝冇可能係ff
唔係點解釋之前同電影啲連動
仲搵返隻船俾火力克喎

哎呀 扑暈我啦
等唔到呀

喂喂喂....講Tony 做咩搵埋ben仔黎講

Say my name!

仲有peter 既....睇得出佢都好關心peter

一直都對tony冇咩好感....ultron單野從動機睇係好架喎

一個restless ai 24/7 咁防守地球

最多怪佢冇同team傾就自己同bruce 攪(但又冇人屌bruce )

CW各有各立場冇野好講啦

但幾欣賞tony 真係好視avg係一個team...但最後攪到散哂佢係咁比teammate 屌

cap為左bucky同佢打....其實tony都幾慘

想第一時間睇iw 新吹那應該捕住邊度？

講開又講

CW入便CAP同TONY都係用之前故事接返佢地各自既理由去支持/反對ACCORD真係唔錯

捕住呢度

你地咁熱烈討論 搞到我想翻睇aou

antman同peter加入嗰度都幾搞笑

搞事 ？

你睇左邊個次元既aou有蟻撚同peter

antman同peter? 嗰嗰Civil War啊嘛

Bruce知道出事後個樣灰晒仲叫tony唔好嘈俾人感覺有內疚掛

如果tony就好似JL batman咁同大家傾好先一齊決定復活超人咁基本上完全無問題

因為無所以搞到佢同bruce的責任

不過一單還一單,ironman 3又無理由怪，最多咪屌佢幾句老母放人飛機，唔洗負其他責任掛

一出左事bruce就鳩縮左
tony都問佢係咪次次出事都淨係識縮埋一邊
結果咪由tony自己做箭靶囉
甚至整jarvis都係佢兩個傾出黎既結果
你可以話bruce份人冇主見 但兩單野佢都有參與
幫tony手係佢既決定黎 冇可能話佢冇責任

iw係咪出左新tv spot
tv spot攻勢係咪開始喇

所以話佢都有
只係俾大眾個感覺好d姐

屌 又要周街spoiler

有出咩

係咪嗰嗰咩End Is Near?
冇新嘢喎 只係崔那+super bowl

我都唔知
一見到"infinity war tv spot"幾隻字就光速碌走左
咪上黎問下有冇勇士知咩事

The end is near

《黑豹》編劇說Tony Stark不尊重女性

尋晚見到呢單野已經心諗佢係咪痴鳩左線
唔拖im落水 靠自己宣傳套戲係咪會死
係咪有左膠光環就大撚哂 可以企喺道德高地屌哂其他戲
冇im成功mcu收左皮喇
仲邊有得你拍完bp出黎屌元祖呀

無新畫面
只係多咗句對白 the end is near

痴撚線

隊crew最廢果夠薑個出黎講咁大聲野

Tony對個個都咁撚樣㗎喇

雖然早期人設係花花公子
但變成ironman之後
呢個角色有所成長同改變
呢位編劇根本唔了解角色、斷章取義

好想知班英雄點樣墮入絕境
同埋咩人/因素帶佢地走出陰霾同thanos死過

老真thanos 咁勁...唔死返一半 avg都唔掂

twitter有人話
Man, good thing I didn't know who this guy was before. That way I can continue to not care about him.

比Thomas搶晒石仔？

到底佢邊隻屎眼睇得出tony唔尊重女人
因為im1頭10分鐘佢係playboy?
一路對pepper咁好 呢條懵撚係咪選擇性失明
呢啲正正就係左膠做多左令人反感

好多針對 tony 既post

好日唔講嘢一講就發緊夢 都係繼續深潛

屌下女就叫唔尊重女性，咁以後唔駛溝女啦

係咪rumor聽朝崔那 定係confirm咗

除定褲了

射左了

定等多一個月入去睇

講得JJ未？

未開始嘅唔駛浪費時間
仲衰過IF
無劇情可言
最尾兩集個結尾真係屌出聲

如果tony同好多女人上床就叫唔尊重女性
咁公廁台arrow的肥licity咪好唔尊重男性？

身體自主權

女人做雞=身體自主
男人叫雞=物化女性

完全無relate過呢兩幕

有冇咁差

官方Marvel India Twitter話聽日出崔那

google翻譯佢好似話印度語版teaser聽日出喎
着返條褲睇定啲先

都係縮返個頭唔好跟太貼

Marvel撚fans已經好多獲

冇Boss打同個個都係西女人姐

DLLM咁樣幫老母埋單真係屌出嚟

我睇到ep9 ok啦 唔算無劇情掛 jj個角色幾正喎

笑撚死
聽日全世界除褲丁條印度文崔那

agger

淨係睇左右邊堆藍字
好不安 睇到4咋
但真係冇乜追看性 完全冇意欲binge左佢

Netflix’s marvel 系列好參差
上次jj睇得幾爽 同kilgrave 鬥
今個season 悶到

IF再無經典suit 可能連開始既動力都無

netflixcu真正好睇得dd s1+2同jj s1
其他一係辣殺一係雞肋

如果marvel無撚fans的話
好似係聽日出teaser
後日先正式出trailer

Failcon真係寫得太柒
點解重未有人投訴Russo bros racist

唉 dd s2一冇左punisher就好普通
JJ s1中間都有啲位唔知做乜鳩
其實最好係縮到得五集
內容應該豐富好多 劇本都易寫啲

啲節奏真係好撚慢

13集根本太多
lc gay fist punisher其中一個大問題都係拖得太慢
睇得好折磨

想像一下佢係每星期一集
仲嘔血

歡迎阿智加入孌童集團

同場加映
幾乎唔認得係ce黎

個造型搞乜

咩料 成個痴漢咁

疑犯因輕度智障而得到法官酌情處理，因而於犯案後多次逃過法律制裁

如果係咁我一定棄劇

佢條髮線

疑犯亦曾身穿女裝，以茶聚作招徠引誘成年女受害人

好似係舞台劇造型嚟 成個中年阿叔咁

經典重溫
我地post既孌童集團au

係咪演pedo

第一次睇

CAP認唔到

唔係 套舞台劇叫Lobby Hero
宣傳係咁

但入面係咁

下個post首頁擺返我地post兩大au出黎先得

屌好有理想vs現實feel

一陣ET有bts睇
aou同cw都係出左bts之後就出trailer所以可以除定褲?

et 係咩 幾點有？

着番褲啦各位

北美星期五預售

LC 第二季會出佢件suit

有一幕新野

香港呢

好快喇

宣傳期開始喇

係fb見到第二條預告既洩圖

Link?

唔係畫嫁咩張圖

scarjo條眉真係
畫深色啲唔得架咩

spidey同im嗰張？係畫架

日日起身都冇新料
今次真係收得好埋

其實我覺得係黑豹都仲上緊，費時搶風頭，先至收埋

之前崔那出嗰時智3都上緊啦
喵都上左幾個禮拜
而家出新崔仲可以谷下後勁添

總共會有幾多人完左avenger3 就完約？

等到變化石

咁似既

黑豹北美票房四週連冠
距離上次已經係原力醒覺

IW首映係4月23號
好似有啲遲
人物名單有驚喜

真定假啊 有快銀

正想貼上黎俾你截糊
柒銀同tyrion
之前傳iw有tyrion但唔知佢角色係咩

btw即係要早兩日開始避劇透
大家執生

鷹叔，蟻撚

iw所有野都排得好密
崔那1咁遲先出
新崔應該就出但套戲淨返個幾月就上
23首映
25已經開始上
27就全球上
marvel連劇透時間都唔俾你 想全世界同步嚇死

真係吾可以上網
處處地雷

呢個檔期好靚
近排都冇乜大片夠揪

mark luke

He would later say that this role was like "going home again, but it was a house I didn’t recognize at all."

心傷

會唔會係black orders voice acting

唯一諗到有機會係呢個

Red Sparrow, A Wrinkle in Time
無個可以打
今個星期上既 Tomb Raider 評價麻麻
黑豹有機會五連冠

佢把聲配呢啲都幾正

算啦....大家都知mark 係被改口

唔係話gotg 導演同佢傾角色咩

會唔會係幫智整武器個矮人

個個好似係peter dinklage

A Wrinkle in Time唔係拍得差都有得打下
Tomb Raider睇左
真係不了

屌佢自己post
Fine I'll do it myself

嗰嗰係mark hamill

好少可上映前四日先黎首映

火力克
仲有Bradley cooper 有無人覺得佢越睇越似rocket 佢自己都話似

柒銀真係不了
本身aou都柒下柒下
最尾又死得鳩
iw俾佢出返咪又係柒多次

you didnt see that coming

應該係係Wanda既夢入面出之類
人型Vison都似係夢
btw鍾意M記QS多過X-men個個

話說係咪firm左今個星期五美國開始預售？[FF] 咁應該會出崔那谷一谷？[/FF]

wish list有寫要cast埋佢個樣入mcu

vision 人型唔係夢
prelude有出佢兩個隱居 vision係人型

人型vision係真都未定
可能vision識控粒石改變外表 方便偷情
柒銀真係算把啦
死左都冇人覺得慘

咁又唔可以咁講，宜家marvel收購左，將來真係可以玩返快銀，可能marvel有信心將柒變返型

就算第日變個型銀出黎
都改變唔到佢喺aou柒架喎

scarjo堂眉真係

肥登

唔準你地咁話佢

無眉娘

幼到好似返番去00年代初咁

ce真係好撚靚仔 點解會無女 同lizziebb一齊咪幾好

佢都Playboy 格㗎啦

唔係乖仔嚟架咩

呢個look 再碌返上兩頁既舞台劇既look

CE唔係仲同緊Jenny Slate一齊咩？
未有細路啫唔係一支公架
何況有dodger

係囉好似冇話分左手？

正常預售開始嘅時候出新預告片

hulk得四句對白
真定假

係HULK定BANNER?

《黑豹》(Black Panther)於全球大收10億美元，令佢正式成為Marvel最重視嘅英雄之一！而萬眾期待嘅《復仇者聯盟：無限之戰》（Avengers：Infinity War）又即將上映，電影公司今日正式發佈一系列劇照，當中就見到黑豹同佢嘅烏干達家族佔重要一席位，更好大機會起到關鍵性作用！

如之前預告所見，黑豹同親衛兵就同美國隊長、黑寡婦、寒冬戰士同一陣線，另外又見到蜘蛛俠於校巴外變身，雷神與銀河守衛隊，及奇異博士發功。值得注意嘅係黑豹阿妹Shuri自己都獨佔一張劇照，估計佢嘅發明會對今次大戰非常重要。另外洛基同奸角滅霸亦有登場，唔知係咪暗示洛基今次再做反過仔，幫奸角對付復仇者聯盟？

剛於周一播出嘅娛樂節目《Entertainment Tonight》，就公開《復仇者3》片段及找來「美國隊長」基斯伊雲斯（Chris Evans）、「黑寡婦」施嘉莉祖安遜（Scarlett Johansson）、「黑豹」查特域克保斯曼（Chadwick Boseman）等受訪，「變形俠醫」麥克雷法路（Mark Ruffalo）更自爆今次《復仇者3》中只得四句對白，而電影門票就快於北美公開預售，片商近日會再公開全新trailer谷票房。

尻估其中三句

“Tony?”
望住drs wong” you are?”
再問”where am i”

第四句: We're over, Nat

cap

9up者應該

佢最鍾意9up 之前話everyone will die

防止自己劇透嘅方法就係周圍9up

好似傳話又一齊返

我覺得CE似係大唔透既細路,而且早十年宣傳Fantastic Four個陣好似panic attack發作過
所以我覺得佢同Comedian一齊應該會幾好

btw佢地2個散完個陣仲係咁讚對方真係好誇張
唔係行個種讚,係捧到上天個種讚

真作假時假亦真

又同tony加drs係妞約大戰
被drs執
仲有重遇黑寡婦

呢度場場二句以上都唔止四句啦

剩係第一場境見到tony drs wong
四句點都唔夠啦

第一場應該係thanos炸船
loki再teleport佢落地球
都應該唔止4句
9up王ruffalo

Yinson

話咁快又係時候諗新post名喇
有冇提議

Dread it, Run from it,Spoiler still arrives.

Show Blocked User - 火水木金土

umm...唔記得幾時block
巴打係咪五毛黎
定係以前貼/quote過on9 cm

踩港撚，鍾意陳嘉珮，算唔算五毛

睇睇下又唔喺五毛

新人？
d post似係cc台鍵戰

我？？

唔係講你啦
我講緊金木水火土

重睇im1先留意到原來mcu有disney

但我係新人 ，多多指教

唔係喎 條友好似真係五毛黎架喎
點解五毛都會入我地post

條友我都BLOCK左....似5毛

其實都幾搞笑
佢地去老迪會見到自己
就好似cap睇sw會mind blown咁

到下頁都諗唔掂新post名既話
我就用輝神句野架喇

People need to be careful what they wish for

諗諗下可能而家中聯辦策略係邊度聚到人就搞散邊度

I wish no one die.

早排我地post先笑完習太祖黎
俾五毛mon post咪好危險

The whole fandom waiting for Marvel to release the second Infinity War trailer

daddy頭髮都長左好多 要拍新戲

題外話，早排睇返d未拉到兇手的案，有個係黃道12宮，原來有套講佢的戲係07上，tony有份做
我諗佢個時都估唔到自己一年之後就會爆紅得咁緊要

佢唔係同tom bb拍咩醫生咩

仲有 Hulk

Tropic Thunder先正，暑期工有奧斯卡提名

好撚似tom仔

而家咪就係拍緊D老篤
tom仔有份配音

有set report大家醒水

Media片場探班出左堆訪談
唔係話好劇透，雖然有提對白，但都係funny既
利申睇左

啱啱先睇完新個集aos
話coulson ff個條伏線會唔會就係帶返coulson入電影同解釋電影同aos斷晒connections既方法

仆街 好似中左劇透
講死人嗰啲
望到嗰下即刻碌走但已經遲左

但如果係佢ff點解釋之前啲連動
又預見ultron 火力克又話old fd搵船

見到 AMC Theater 搞 MCU馬拉松
總共31小時

挑戰唔起

要分幾多節

刷牙沖涼，食飯時段，小休時段

到真係睇infinity war 會唔會已經頂唔順

迴光反照

marathon 要幾多錢一張飛

佢咩都未公佈只係得個時間

都係時候放假係屋企翻煲定
我覺得我會較1.5X咁睇智1,2

實頂唔順

智1 2早排智3嗰時翻睇左
再睇真係不了

btw一㩒入黎勁多show blocked user

sor

你做咩

wtf

做乜

做乜9

顯得hux更柒

兩個都好柒
咬人真係好撚小學雞
好彩係deleted scene
想像下喺戲院睇到呢幕

HUX咁用手岳ROSE個頭想點先 生滋貓入眼

HUX真係好撚7

HUX真係英名盡喪

Rosa由豬乸變左癲雞

睇片冇咁挑逗feel

俾隻癲雞咬住唔放真係好肉酸

新post首頁擺返兩個小圈子創作出黎
新人有興趣可以睇下

push

1001

推爆佢
發功要新崔

係咪就出新崔那

啊!!!有崔那未啊!!!

捨得!!出!!!!崔那!!!!未!!!!!!